Программа fortest для автоматизированной проверки лабораторных работ по FORTRAN
Для компиляции введите команду `make`
Для создания html документации введите `make docs`. Действие требует установки программы `pandoc`.
Для очистки папки введите команду `make clear`

